［林鄭會唔會又支持］郭富城下星期開網上演唱會為跳舞業界籌款

演唱會由《健康·旦》及「郭富城國際關愛慈善基金」主辦，《蘋果》向製作人蕭潮順求證時，他承認說：「係，城城會繼阿Sam之後喺同一個地方開騷，今次係籌款騷，但捐款會直接捐去郭富城國際關愛慈善基金，城城今次好想幫助佢身邊合作多年一班dancers同埋電影界同業，詳情稍後會公佈。」

Source：

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

未食過

今日廿幾人排隊